{"url": "", "authors": "E Morawa, Y Erim", "title": "[CITATION][C] Zusammenhang von wahrgenommener Diskriminierung mit Depressivit\u00e4t und gesundheitsbezogener Lebensqualit\u00e4t bei t\u00fcrkisch-und polnischst\u00e4mmigen\u2026", "year": "2014", "source": "Psychiatrische Praxi"}