{"url": "https://www.degruyter.com/view/j/soci.2013.27.issue-1/soci.2013.27.1.101/soci.2013.27.1.101.xml", "authors": "MV Works, H Highlighting", "title": "S\u00e1mi Media Professionals and the Role of Language and Identity/S\u00e1mi Medienprofis und die Rolle von Sprache und Identit\u00e4t/Les professionnels des m\u00e9dia s\u00e2mes et\u2026", "year": "2016", "source": "Issue"}