{"url": "http://secbir.org/images/haber/2011/01/21-esra-cuhadar.pdf", "authors": "E\u00c7 G\u00fcrkaynak", "title": "Toplumsal Temas: \u00d6nyarg\u0131 ve Ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131 \u00d6nlemek \u0130\u00e7in Bir Sosyal De\u011fi\u015fim Arac\u0131 Olarak Kullan\u0131labilir mi?", "year": "2012", "source": "Ayr\u0131mc\u0131l\u0131k, \u00c7ok Boyutlu Yakla\u015f\u0131mla"}