{"url": "", "authors": "P Bourgeois", "title": "[CITATION][C] Le mim\u00e9tisme: un ph\u00e9nom\u00e8ne social", "year": "2007", "source": ""}