{"url": "http://www.redalyc.org/html/417/41724972015/", "authors": "JF Labor\u00edn \u00c1lvarez, EM Parra Armenta\u2026", "title": "Discriminaci\u00f3n y prejuicios de j\u00f3venes sonorenses hacia el migrante ind\u00edgena", "year": "2012", "source": "Estudios"}